想知許志安個肥仔係咪成為左連登偉人

一個故事有三個人 兩個壞人
剩返果個一定係好人
連登logic

3P不遂

連登仔好有代入感

所以佢係好人